得罪講句疤狗最後可能都會留返係西甲😑

肥叔巴杜姆講撚到好似隊波好受歡迎，個個聯賽任佢揀咁，有人出聲話歡迎你隊野過檔咩？

你都真係幾撚on9

變左加超一定星散

現實歐盟無人支持 邊有聯賽敢俾佢加入

個個都係睇錢份上架姐，你諗下係西甲需要巴塞多d定巴塞需要西甲多d

同你比就差少少囉撚樣

我諗係巴塞需要西甲多d

Shoe

yes
西甲有幾多隊加泰
唔好以為成隊波加泰人

去英超比我地雲加屠啦垃圾

有撚聯賽收留咩

樓豬近日好搶口

Ching唔巧再推介辣殺馬了，就黎豬都死

疤可能搵到第二個聯賽收留
西甲一定搵唔番第二隊疤

法甲出左聲想要喎

咁撚黑除左巴西甲仲有邊隊

西甲冇咗疤等變做一兩年前嘅德甲都得

最大問題係歐戰姐
如果去其他國家但係要由低級聯賽打起
冇幾年歐戰一定星散
如果俾佢直接踢頂級聯賽
又對本身嗰個國家啲球隊唔公平

星期四推介一隻勁馬比手足

有 sorry

講真，大部分聯賽都會想疤過檔

又問鼎高峰？

英倫同加泰好近炸喎
咁都遠人地俄超咪食哂屎

依樣真
歐盟都唔撚理
邊有聯賽肯要
土超可能肯俾佢入既

由最低組別打起 無歐戰踢幾年 你班球星肯同你捱咪得囉
唔通走後門比你直接踢甲組/超聯咩

on9
有巴塞加入就當然係明走後門比你直接踢甲組啦
轉播費收益即時倍增

走後門邊個肯呀 痴撚線無啦啦搵隊降班比你? 你隊疤狗賠返d班費轉播費比人?

自己組個加泰聯踢飽佢啦 on99

都係牙達有遠見

係就好牙，隊皇先有機會上返榜首

講真，搵多個人黎爭飯食都算，仲會搞到你冇飯食，仲會歡迎你咩？一個聯賽既豪門得三四隊，其他都係三更窮，四更富既窮鬼。要加隊新既波仲要唔係本土隊，個個都唔妥架啦，而且當疤由業餘打起，人地都杯葛你啦。唔好以為賓係當正疤訪港表演賽既經濟效益就當場場都係咁先得架。

法甲話想疤由最低組別扛起

班死疤狗好撚大支野以為真係個個聯賽都肯開後門比佢踢
就算足總肯 其他球隊都唔肯 最算其他肯 降班果幾隊同來季升班果d都唔肯
最算肯 都最低限度都要由低踢起啦 想直接踢甲組 真係傻撚左

用賣尼馬筆錢咪夠俾🤔

邊個聯賽想提升演技水平

所以我話係聯賽，但係入面啲球隊肯定反對

贏果陣就周圍串柒柒
輸果陣就話人地逼害你隊疤塞
比人屌或者有事就拎賤種就擋箭牌
個世界好似剩係係得賤種咁

聯賽實肯架 咪當你新埋班由低踢起囉

波台邊有一隊唔係

要過海不了

贏果陣就周圍串柒柒
輸果陣就話人地逼害你隊皇馬
比人屌或者有事就拎巴塞就擋箭牌
個世界好似剩係係得巴塞咁
英超個幾隊都係

話口未完

死傻西屌你老母呀

真係獨立都先講啦
歐盟連佢公投都唔承認

唔好咁

而家係唔係唔抽得先

獨立公投同埋脫離西甲都要拎賤種出黎講

唔攞皇馬講唔通攞你老母出黎講呀

比d質素死疤狗啦 賤種有冇話要離開西甲呀

咁你攞佢老母啦
唔好攞我皇

ok sor

企開d啦屌你老母

你先比啲質素啦，巴塞幾時講過話要離開西甲
同埋賤乜撚野種，皇馬就皇馬啦

Josep Maria Bartomeu has acknowledged the possibility of leaving the league should the region gain independence from Spain

收皮啦賤狗

真係又變鍠疤罵戰Po

新聞講左啦清

d疤狗都on99新聞都唔睇就周圍咬

睇下新聞先啦

咁係巴狗主動離開定西甲迫走佢？？
前者既話我收皮

快收皮

加泰自己主動獨立主動話走 又ff比人逼害

咁疤唔主動走嘅話西甲都應該趕佢走掛

趕佢走咪等於承認公投結果囉

我講成功獨立之後

摩納哥咪又係踢法甲

兩個情況唔同無得講啦

露曬下限
佢仲以為連登9up賤種疤轉聯賽 跟車太貼

係 你岩

所以先話疤狗既世界得賤種

真係成日ff俾人迫害 搞到有鋪癮

No星期四話你知

樓主講得好

2年前都已經講左法甲歡迎你喇
法國總理瓦爾斯近日表示，巴塞隆拿假若有一天遭踢出西甲，可以改於法甲競逐。

加泰隆尼亞近年一直尋求獨立自治，地方議會即將舉行變相公投，一旦成功獨立，作為加泰地區首都的巴塞隆拿，勢必分裂出來；對足球界而言，巴塞這間球會，也極有可能與西甲分道揚鑣。不過，在巴塞隆拿出生的法國總理瓦爾斯最近發表言論，便指巴塞可考慮轉踢法甲。

瓦爾斯用了同樣擁有自治權的摩納哥為例子，稱法國政府並未因此而將該隊踢出法甲：「摩納哥可以在法甲比賽，為甚麼巴塞隆拿不能？我是一名熱愛足球的球迷，也是巴塞粉絲，他們一直在我的血液裡。法國人也知道，甚至問我可否將街道以巴塞命名。」